無需幫我揼邪 留番比我阿爺

入房搞搞佢證明老左仲堅啫
骨妹你夠掂 碌鳩變軟蛇
但我去搖極佢都不醒

連登無改詞撚

咩歌

飛女正傳？

帶著骨妹去旅行

屌你咩

冇乜聽紅桌蠟

立立呢首高汁野黎